6月油價如果變負，3175仲有幾多？

點解3175唔係負數？

負之前會執

3175 係eft黎

而家安全了，可買